[爾晴大仆街還我皇后] 延禧攻略 20:30 (9)

還我皇后

正義隊友 明玉

Btw如果係有劇透成份個啲可唔可以自覺細藍字 唔想引起罵戰

明玉真係好正

爾晴呢個角色係咪選角同服飾失敗？
成個呀嬸嬤嬤咁

皇帝真係好傲嬌

睇訪問好撚正
但古裝真係好豬

粉紅？藍好難睇 仲要細

都好 總之比人知道係劇透就得

呀佘點解要做9佢？

佢依家個個都憎

好似純妃

袁春望好撚醒

真人靚到不得了

關純妃事？

佢係真心鍾意瓔珞嘅

瓔珞今次可以點自救

頭先個shot海蘭察同袁哥哥企埋一齊
海蘭察勁靚仔
袁哥哥個樣好似中幅射咁

請皇后出山

佢依個時間係真心鍾意既

富恒

傅恒係咪痴撚左線 屌你老母咩

富察容音享往自由

咁仆街

屌你老母爾晴又想點啊

只有一個辦法︰同我結婚

屌你老母爾晴

孝賢皇后愛你但更愛自由
高貴妃愛你但更愛高家

就係屌我

爾晴食屎啦

皇上借機,爾晴又借機

SP

海蘭察真人好靚仔

皇后喊了

我都咸了

個個都鍾意富察侍衛

好波爾晴
話之你瓔珞之後點反cup
之前咁撚屈機而家永遠失去傅恒算係balance返少少

係咪叫佢娶佢

爾晴：你要救佢 就要娶我

仆街爾晴

呢個係咩心態

屌 好想幫傅恒含撚

收皮啦爾晴

爾晴分身

鍾意睇一個宮女係皇宮咁撚屈機又咩心態

牙蛇未出手住

話時話生左金瞳五啊哥個個貴人去左邊
無見過佢探皇后

靚仔又皇后細佬

輕鬆

皇帝又會坐係到聽佢up

主角威能

Et 一chok 就散

睇緊柯南定宮廷戲?

皇上玩手指

輕鬆贏左

皇上食花生

New完鼻屎

呀佘完全係食花生睇戲

明明高貴妃比佢整死

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

酸撚到

一係屈服一係你就慢慢坐

縷落型撚到

又剪

你肯醒未？

cow女都cow到咁麻煩

皇上sosad

乾隆做到咁撚柒狗

洗唔返白架啦喎

定班大陸閪咁易俾人說服

你個標題漏咗純紀同嫻妃喎

褲痕

乾隆不嬲狗

皇上係咪呷醋

傅恒

仆街皇上

醒左就冇野睇

呀佘都反

明顯

爾晴個大仆街

下？

我睇中既你敢搶
砍左佢都唔比你

真香

皇帝開心仔

屌大仆街 爾晴

爾晴

屌 cut左爾晴出計個part?

佢歷史係狗閪
但套野寫到佢都係一隻狗閪

咁點做落去

因為佢要係皇上面前扮公正同埋佢仲未知皇上冧瓔珞咋

仆街爾晴，屌撚死佢
屌爆佢個閪

錯啦，呀佘係借瓔珞之手殺貴妃

佢望皇上的眼神已經知

屌

後面會講返

皇上: 你個衰仔,早D 講, 依家好辨
心諗:朕可以食櫻珞

失戀了

櫻珞

咁嬲做咩
頭先唔係好串架咩

唔係講完先去跪咩

屌你老母皇上

屌 傅恒

廢柴傅恒

爾晴正仆街

纓絡好好戲

瓔珞bb

同朕爭女

等緊三跪九叩然後皇上雪中抱起英落果幕

不過傅恆好傻

好想喊

傳恆

櫻珞都叫有中意過富恒

爾情佢個大仆街

冇記錯係用回憶嘅畫面講

咁都聽爾晴點

娶左入門之後殺左爾晴囉咁

救左你仲咁串

慘

冇得喺埋一齊
爾晴正仆街

仲要比佢鬧

冇爾晴點做去延禧呀

好想煎巴爾晴呢條臭雞

爾晴大仆街
皇帝大仆街

綠帽富恒

富恒對眼好無神

唔鍾意又點會直接認

好想同櫻珞瘋狂做愛

瓔珞明點解佢要咁做 但瓔珞寧願死都想同佢一齊

唔結婚點救你呀

對佢黎講 寧願一齊死
都唔想比人背叛

根本吳亦凡黎

我都覺好似

瓔珞係寧死不屈咁 佢寧願比皇帝罰都唔想傳恒為咗救佢另娶她人

騙子

真架？一早殺左佢丫嘛

點解傅恒咁蠢

傅恆=工具人，乾隆＝霸道總裁，爾晴＝痴女

櫻絡就係要死都同富恒一齊，唉，背叛

皇上可以專心溝女了

殺唔到 佢老母好鍾意爾晴

皇后醒唔切想幫都幫唔到

skr

日日大大力屌

瓔珞可以專心爭上位做令貴妃了

皇帝開心啦，滿意啦，仆街啦！

爾晴都仲未做最仆街嗰件事

狗皇帝

但到時灌毒藥，英落唔駛負責？

你講皇后果單？

佢仲有更仆街

最好再仆街d

皇上幾時食瓔珞??

係 唔好劇透啦

皇后絕望個樣簡直係想攞我命

瓔珞對自已嘅愛情太嚴苛
失去左呢次， 以後都唔會再信愛情

能夠俾瓔珞呢啲女仔鐘意，其實係好幸福

其實我都係睇wiki知道哂d劇情 但都依然好期待每一日追

富恒之後就比爾晴玩死

聰明先好，可以拍住上

其實佢之後有無真心鐘意皇上？
佢話只會為愛既人生仔

又要靚仔又要正直

呢個世界邊有

Ching sick ball

唔該唔好劇透啦

居然唔講"佢靚仔"

袁春望返屋企打飛機吧啦

做乜9

春望: 夠啦！

因為你冇jer jer

做乜鳩叫

好想奶櫻珞塊閪

床上應該好淫

袁春望

傳恒成世人有無破過處？

瓔珞講呢堆優點(加埋靚仔)
全世界無女人會唔鍾意

公公

...佢好似打都無得打

起唔到機

公公咁有中氣？

毒男怨愈大爆發

點解你地會忍到唔上網睇

佢打到我批個頭比你

春望

呢條友做乜咁激動

完美男神

富察福長安表示：原來我老母咁仆街

真定假

笑撚到仆街

袁春望個配音幾正

真

袁春望下世係咪做左人生教練

痴漢

原音仲正

好嘔心啊春望
遲d佢咪又係變。。(

袁生你想點

做兵

袁春望對瓔珞係咩感情？

男人中年最開心：發財立品死老婆

毒撚好恐佈

袁春望好撚變態呀屌

收皮啦，袁哥哥

好野要慢慢欣賞

原音好似係原聲
其他人大部份都係國語配音

抽水

佢有鳩咩

係一早睇哂 但唔好係到劇透比啲未睇嘅人

袁春望好核突呀

好狗公feel

契哥收皮啦

傅恆

憑你既出身無可能入富察府
on9,咪又係嫁皇上

傅恒有無屌過爾晴？

公公都係個有故事既人

袁春望想點啊 睇唔透

契唔到上床

袁生個樣好似我公司個IT仔

上到床就唔洗契

袁春望算係好人黎架

屌，好似魔鬼

好似邪教教主洗人腦咁

原配音會唔會冇咁柒

袁生個配音同原聲版差太遠 冇左個個感覺

為咗救你先娶第個姐

真係好撚核突

契哥好mk

哥

抽哂水

清朝既馬俊偉

皇上一生可以屌幾多個處

乾隆好似係死後先會叫/先有既稱呼？

契埋上床

無鳩真係做咩都無用
唔怪得D 太監要做變態野平衡心理

袁生，你太監黎咋，發咩情

佢好撚變態 癲佬

對食
不了

好毒

唔撚係啊？上左仲比件二手西兄弟食？
幾時食架

瓔珞又肯認佢做契哥果下好笑

痴線佬

爾晴同皇上有咩關係？

佢真心對瓔珞好

reject佢手尾咪仲長 日對夜對

好好笑

自動送上門唔算SP la

唔怪得太監好多都變態，因爲冇JJ

袁春望好似果種成世都以為自己好叻好有料
但事實係一世都失敗連拖都未拍過既憤世撚

未睇到

皇帝仔？

魯魯修???

點解會cut到呢度
On9 cctvb

講得岩

仲以為佢細個比人拮屎忽

係咪即係皇子?

姐係點

條友傻架,好危險

睇春望呢段好撚正

皇帝個細佬

咩事

嘩 聽日果集好精彩

為你寫詩~~~

所以先問你地點解忍到唔上網睇

皇后咁直接

麻煩 唔想搵

mytv好似有

咁又真係忍到喎

袁春望係咪最終boss?

yes, 電視唔播就唔會睇

無咩所謂，每集追下都幾過癮，唯一麻煩係呢度太多劇透

我老母劇透哂比我知

有d亂，佛珠既事即係點

佢俾人發現係私生子之後俾人送左入宮?

袁春望真心對櫻絡好，可惜最後變左個癲佬

毒撚單戀

呢度太多人睇哂

啱 太多劇透撚唔撚掂

唔似係，似係妹控

我都唔係好明
講到好亂
點解佢老母幫皇上生到仔都唔要佢

忍唔到唔上網睇

所以咪話一係細字 等人知道係劇透可以飛咗佢

你走先啦

Agger

好中意春望，根本就係同女主同一類人
雖然變奸
但心底真心為女主好，同舟共濟

假如女主要最後報仇，一樣會係相關人都想整死

有野史話兩個有染, 在南巡時在船上被皇后發現產生激烈爭執後墮江中溺斃, 對外訛稱病死船中

根本係毒撚式既佔有慾強

袁春望意思係雍正做左皇帝，佢細佬爭輸左冇皇帝做，發現袁春望係雍正私生子，就把怒氣發洩響佢身上，攪到佢做太監。

瓔珞收皮吧啦
之前係咁拒絕人
有事救你就話人背叛
正宗女人大晒
之前唔一齊非結婚不可?
依家就話想一齊死
垃撚圾

(睇哂延禧既可以去睇下，了解一下袁春望的身世)

根本佢一直享受住吊住傅恒癮果種感覺
而家傅恒突然直接宣佈大家game over
即刻接受唔到
其實好撚港女

每次我阿媽想講我都會叫停佢

呢度d人邊有咁好

老母叫極都唔化

正式宣佈劇透撚仲衰撚過仆街爾晴！

佢知我最憎人劇透，無論戲又好劇又好，我解釋過幾次佢明就無再講了

我已經知哂個個角色既下場

本宮訓夠了 都係時候要醒

唔係話其實無屌到咩， 福安康係耳晴同叔仔生

可能有左 跟住順水推舟set個局 扮係皇上個仔

有冇人發現cctvb好似冇乜點搞個 bgm
之前呢D時間播ge大陸劇的bgm都會有好多時間係播 cctvb的濕9歌
呢套反而冇咁做，只係頭尾先播歌

同一類人, 但佢地際遇唔同, 結果最後性格都有差異
女主角好好彩, 有皇后, 連皇上都中意佢
但春望自命不凡(皇子), 但由細個到大個, 都冇人痛鍚, 入到皇宮, 仲要做埋公公, 做地底泥
到遇到女主角, 發現好似遇到另一個自己, 幾聰明, 好似明白對方諗乜

佢對女主角好, 其實只係對自己好, 想留住佢
如果真係對佢好, 就成全佢
而唔係咁自私, 發生後面既事
btw佢最後既結局, 有d慘

我覺得佢做得幾好, 有d變態feel, 固則
大陸d網民係咁攻擊佢
希望佢冇事啦

幾中意依套戲d歌, 幾有feel

大家唔好anti爾晴
聽吓佢依首先

好聽過吳若希果首好多

櫻珞比大陸封殺
吳謹言掰了？ 遭央視、廣電局封殺撤戲約

就算死左都要你地聽佢把聲

片頭都係原版有feel好多
隔硬加個吳若希

不過我唔太鍾意原版果首
始終我最鍾意的宮廷劇主題曲都係金枝果首
太神級

因為呢套個配樂已經係tvb人

皇上根本就係係個死淫蟲

台灣新聞都好信

開始

訓著咗

瞓咗

櫻洛係咪已經為20幾年後鋪路?

瓔珞心諗：講撚完未呀

袁春望係咪閹人黎

係

其實好難怪佢WO...明明血統高貴但比人閹咗,老豆又唔認佢

袁春望個演員證明左你幾好戲都無用
個樣真係生得好撚衰,令人完全唔想睇佢

呢度睇得出皇后其實好活潑好動

出曬水

幼齒皇后

出哂水

袁春望好慘

ff

黑化了

嬲鳩了

純妃仲恐佈過毒撚

鬼知係你

原來純妃係女毒撚 一直都係自己ff

同皇后路過就要人記得佢

純妃

純妃同皇后係好朋友
竟然咁對皇后

個個都鍾意傅恒

好想有咁既女毒撚暗戀自己

男鐘意櫻洛
女鐘意傅恆

點解要咁對你?因為佢都鐘意傅恆

呢個宮女幾正

如果博恒係咸濕仔的話 日日搵唔同女

我係男人都扯左啦

仲係處

唔覺有幾可憐
根本自己ON9

我鍾意李玉

乜個個官女都咁多事 理埋主子啲私事

無左自己

純妃你唔好禁痴線啦

德勝

一直都在ff

夠肉地

呀蛇收為己用

唔知好唔好踢

呢個情節好重膠味

冇眼淚

你知唔知我個心好撚柒痛

點解配音配到好似笑緊咁

成魔之路

你老味叫肉壺

純妃個配音好嘈

嘩屌

d娘娘同宮女都咁正 班太監平時點忍得住

宮女都話可以賜婚 入撚左宮做娘娘就咪撚咁多幻想啦.....

變面變得好快

肉便器

純妃仲弱智過D中學豬扒

純妃好正

洛兒

純妃等我黎慰藉啦

好想同純妃瘋狂做愛

Et

純妃幾時得罪左佘？

呀蛇

阿蛇上左位就惡哂

係囉

純妃屎眼都比玩

阿蛇好狠

搞到人地成屋血

其實純妃對眼係咪整過？

純妃好慘

係咪因為佢之前係咁拉佢去皇后個派個時

收𡃁

純妃點種知性美好正

成身都整過

阿佘種奸係從心而來

地氈好難洗

阿蛇變左姐

將佢由皇后黨拉成嫺妃黨

唉,我蝕底D啃咗純妃算

蝕你老母

好好戲

皇后種善係從心而來

純妃唔爭寵都要俾人搞

純妃真係好撚淫

後面會講點解嬲佢

呢個低級boss真係好廢

唔俾太醫醫佢細佬掛

有少少鐘意咗純妃

點解太監都有人鐘意

對眼好淫

超mk 前一晚想死 第二晚就deserve better

牙蛇好撚方丈

牙蛇比人恰得多

呀佘算唔算係全套劇唯一有資格做瓔珞對手既角色

皇后

ig

訓左成個禮拜

明玉

設定係好靚仔

冇人幫皇后郁腳？

本宮醒了

終於醒喇
但遲左

好仆街呀

差個咀

同噟豆腐有咩分別

其實如果嫻妃後來冇發癲，佢應該玩哂

唔識做物理治療同按摩

我瀬醒佢

皇后真係好正

冇男人嘛

純妃個樣仲老過阿佘，明明阿佘年紀大佢咁多

件底衫實好大陣味

爾晴雙眼都係咁

皇后跌斷腳？？

日日換

有人日日幫本宮換囉

我奶呀

櫻珞個輪廓

條友乜人都死鳩晒 根本無痛腳

爾晴塊面大十倍喎

應該係訓得多姐

阿佘keep得太好

訓係度冇郁過.. 都唔見有人幫佢按摩
肌肉委縮哂

竟然冇人按摩

其實宮中，宮女太監對食好正常，想有個伴，互相依靠，作心靈慰藉

之前唔肯借錢救細佬
係都要賣人情畀佢
要阿佘欠人情債

明玉on9

古代鬼識咩

袁春望隊冧左錦銹？

有人按摩=/=即刻可以行番

皇后仲有5日

皇上快d執一劑先啦

係，但交待都費事

皇后真係超曬班

星期六日=4集=4日

唔知皇后個配音真人正唔正

皇后點屙屎屙尿？

袁哥哥辦事快狠準，好man

九成九c9黎

夜晚黎

皇后要屌鳩褲含了

輸在佢太愛乾隆，大於一切

皇后醒啦

原聲黎

係喎 皇后星期一就收皮

一開始睇已經覺得似
一樣係眼大大啤人個西樣

皇后快D比細佬執一劑先啦

佢地問粵語

皇后太了解瓔絡

皇帝要條女呀皇后

有無人話你知皇后=大雄

呢把聲N年前呂雉都用 好難想像呂雉咁溫柔

千祈唔好google search陸惠玲

佢老公會唔會蒙頭當屌左皇后

富恒算數啦，暖男都冇好下場

皇后又嬲乜鳩

佢當然後悔啦

家姐都笑你on9

無記d配音好勁

皇后又係戇鳩鳩

佢寧願個細佬同條女攬抄？

已經開始死老豆樣

呢個業係皇后種出黎

皇后係想瓔珞呀
唔想佢好似自己咁呀

皇后古裝屌打全劇所有人
時裝其他人就拉近返好多

家姐同細佬爭女

想瓔珞得到自己得唔到既幸福
簡單講,佢覺得嫁比皇帝好撚慘

無計，有氣質

皇后最後一道遺旨

時裝好整容雞feel

時裝瓔珞正啲

皇后真係24小時抑鬱

個個都睇得出皇帝鳩痕

皇后好撚正

皇后完全唔了解男人心思
你愈係咁即係愈比皇上覺得你緊張瓔珞既將來
愈係令皇上覺得乜你做我女人好慘咩？

等睇皇上同皇后鬥氣

有無人都鐘意和親王 弘晝

無

瓔珞

番梘強

佢D牙好肉酸

皇后=keroro

明玉唔出聲就玩撚完

明玉bb😖

爾晴咁好你自己要啦
講到櫻珞咁差你咪又係想食

皇帝已經仆街到無得返轉頭

因為我鍾意囉

每秒都好想娶左秦嵐真人

皇后出無雙

皇上R頭未

皇后篤爆佢

皇上意思係傅恆唔配. 我先配

皇后係咪要迫到皇上咁撚盡
知咩事就收聲啦

因為佢唔配褲含

佢配嘅係我

皇上收皮啦

皇后 冷笑

皇帝講大話講到自己都唔信

屌 跟左皇后一齊笑

一指中的

講中

哈哈

呢下中左紅心

哈哈哈哈哈哈

抵死
你督爆皇上佢就更加做得盡
串呀拿

嬲鳩啦嬲鳩啦

嬲豬

太為人設想做人會好辛苦

皇后世界級好女人
皇上食撚屎啦屌

垃圾弘曆

皇上佔有慾咁重點會聽你講

皇上口不對心喎

皇上:一醒返就想阻我食女?

皇帝先係呢套戲大奸狗

唔怪得嘉慶要毒死你條撚屌乾隆

秦嵐好正

星星都有睇

皇后都係想朋友同細佬得到幸福
皇上

好想攬住皇后 安慰佢

同甄環傳一樣，一切仇恨既成因都係源自狗皇帝

常山趙子龍

拖手

鬼叫瓔珞係宮中鋒頭咁勁
吸引到皇上注意

明玉把聲好On9

爾晴食撚屎！

明玉bb

好襯個角色

皇上擺明想人地主動投懷送抱
扮咩丫
但人地對佢沒意思就嬲

以前d侍衛一日用幾多時間溝女

明玉BB

海蘭察

但係好可愛

明玉QQ

明玉加埋個配音好可愛

QQ

公然拍拖

呢套d配音除左袁春望 全部都配得好好

遲D咪有事囉

咁快出晒水

明玉咁就比個Mk仔溝到了

即刻鍾意左人

唔係皇帝條女

明玉雖然蠢過隻豬，但幾可愛

呢段立哂flag

屌你永城咁撚樣識寫字?

引佢同皇上扑野

牛角包鼻

好似d mk講到自己好有抱負
日日玩下玩具就話第日要代表港隊 咁就食到女了

拉人照鏡梳頭

大左變洪永城

係現代純妃應該係會偷褲痕d精去人工受孕個d人黎

又照鏡

呀佘已經視玩弄人為樂趣

做乜狂叫人生仔

呀蛇同黎姿

精喺空氣中幾分鐘就會死

怪不得去到還拖格格年代變成大仆街

皇帝係主犯，爾晴係幫凶

純妃有避開孕? 話生就即刻有

富恆自己放棄

邊個血統高貴？

富恒係

中女吸精

乾隆條仆街既風流又好大喜功，清朝國庫就係比佢敗光，仲養肥了大貪官和珅，竟然仲可以同明君康熙，雍正並列一齊

起個入水裕陵

係！佢之後有講，話佢本來想中立不理是非不捲入爭鬥，但純妃三番四次拉攏佢入皇后陣營，仲話比皇后知佢等錢使，令皇后賜銀両俾佢，間接令佢牽涉入去

但你都唔好咁劇透呀
始終有啲人未睇

只是棋子

仲有兩個

你死咗架喇😆

唔知7支粒入面純妃有無份呢?
皇后應該會有

嫻妃下下癲到出面

Sorry

有無已經睇完全套嘅同我一樣
以下劇透

睇皇上同瓔絡啲感情戲完全理解唔到點解瓔絡會愛上皇帝 覺得佢唔係真心鍾意皇帝

一開始唔係，好後期先係

啱呀 有啲人話過其實都係想為皇后先照顧佢
不過我覺得佢拍出黎嘅感覺似係真心鍾意
可能係日久生情啦 最合理

女主角係以恩報恩，以怨報怨既人
廢事戲透，只可以講
人非草木，日久見人心
一個係初戀，一個係老公
淡淡既愛先長久

其實宮女唔係個個都希望向上爬
皇帝睇得上自己唔係應該會狗衝既咩

故仔啫，當然，現實一定有人有唔同既諗法既，有唔同既價值觀

大結局果下日久生情好合理呀，都對咗好撚耐下

推post好快 呢到開始明明小貓三四隻

本宮好快離開大家 唔好傷心

未死 你重有5集

屌你個閪呀

後面cut得太多

咦 係過去嘅本宮

你生前

點解要cut左高貴妃同魏瓔寧

今晚有皇後靚靚腳趾仔睇

完全無講過佢地係fd?
利申：近排先開始追

其實一直唔明
大陸好多宮廷劇都只可以係橫店的假故宮拍
點解當年金枝可以勁到係真ge故宮拍

幾好聽喎

皇后系雞

秦嵐係,皇后唔係

我係富恆一定晚晚同純妃瘋狂做愛

好想幫褲痕含撚

中出純妃

純妃同爾晴應該算係全劇最唔靚

扑野喇

行雷同落雨=扑左野

中出咗

破處喇

乾隆就正啦

純妃破處？

所謂翻雲覆雨

呢個畫面好似幫人含咁

女上男下喇

仲以為一早含次撚先

所以當年咁短時間都拍得咁好，實在係難得

不過拍果陣香港岩岩完左沙士，所以支共可能為左幫香港振興經濟，而特別準許tvb係故宮拍 (純粹9up下 )

皇上都要做水泡 傅恆唔要佢先去搵皇上

無限中出

屌你老母

到底班太監平時點忍得住....

純妃都係臭雞 最臭嗰隻

當朝國舅爺
又係皇帝身邊人
雖然係貴族，又唔似得皇帝咁後宮三千，可以自己一個佔有晒
果個年代有咩女人唔中意呢種地位同特點既男人？

純妃白嘥咗幾多年

切左仲有無性慾?

純妃好老, 40歲先破老處

點解純妃無同皇上扑過野都可以封到妃？

原來第一次

原來皇上之前冇扑過純妃

喺皇宮內成日帶住刀喺皇上身邊，睇住皇宮入面所有守衛，梗係搵信得過嘅人做

入到宮 宮女,皇妃 任扑 份工仲正過皇帝

皇帝尋晚應該好爽

嘩乾隆講野咁似香港d仆街老世

純妃破處

個樣好似死老豆咁娶老婆

仆街老細

皇上on99

李玉真係好撚慘

皇上好花心囉 又扑純妃 個心又掛住櫻珞

皇上心軟

到底皇上想一日射幾多次精先安落....

又摸頭

皇上

乾隆好小學雞

求你啦 你開心啦

我諗起陶大宇

抵比嘉慶毒死

傅恒bb

扑野係咪全程爾晴女上

好慘

爾晴冇份洞房

無扑過

可能連機都起唔到

柒到

唔差

傅恒到死係咪仲做緊櫻珞隻兵？係咪仲係青頭？

巧橙

個樣唔情願到呢

請大家為傅恆默哀

結婚結到死老豆咁

爾晴個樣

生唔生呀?

純妃真心唔靚，個口又大，個樣又老

慘到

異情出晒水

死老豆咁款

唔Bob Yeah

死老豆mode open

富恆個樣

不舉

麻友g

初四咁嘅樣

咁都要問

粗粗地都屌下啊

生無可戀樣

遮住個咀有啲似陳喬恩喎，幾正

慘撚到

正想講

爾晴幾靚囉

有無瓔珞手撕賤人全集？好治癒

比之前好

褲痕未屌已經死魚眼

爾晴係咪靚左

冇mood 扑野

屌，好想兜巴星爾晴

又要拎呢張圖出黎

全套劇最仆街果個黎

不過爾晴廣東話配音把聲幾好聽就真

面無肉，顴骨大， 好似病樣

最期待果一幕

爾晴其實時裝都幾可愛

好白

爾晴又真係靚左喎

傅恒心痛死

咁搞法唔怪得令妃咁短命
皇帝真係一個傲嬌大仆街

點解瓔珞之後仲會鍾意乾隆 咁樣對佢

英落做乜鳩？

弘曆幾時死？

重要一幕 瓔珞沿途遇到三個男人象徵緊佢既一世人既感情係點

人性

皇上正仆街

傅恒呀

關爾晴咩事

爾晴真係好撚靚

屌喺到睇

皇上你條仆街！！！！！！

兩個都係鬥氣唔認輸

乾隆我屌你老母

爾晴d眼神同嘴臉真係好撚黑人憎

相比爾晴

乾隆先係全套最仆街果個

J緊爾晴了
愈睇愈索

佢呢個真係代表佢真係好愛傅恒

傳恒 瓔珞

on9 講完唔愛 都可以偷偷地同褲痕扑野姐

好sad

明知佢地真心相愛都要瓔珞話自己貪權
皇上呢個花心仆街仔
咁多個後官咁L煩仲想要埋瓔珞

皇帝同爾晴都係全劇最仆街，打和！！！

爾晴15分鐘換左三套衫 之前得一件

全套真係得皇后靚

屌，皇帝咁多女人仲要同傅恒爭瓔珞，人地明明真心相愛，真係大仆街黎

呢套劇多唔多人鐘意皇上

傳恒個表情

爾晴一入返長春宮即刻樣衰返

不屑一顧的樣子

傻閪先會鍾意依種大仆街

死都要佢認貪慕虛名
咁就方便食你

好想奶皇后塊閪

仲有高貴妃，後期嘅瓔珞，李玉

明月 好cute

皇上大仆街

訓緊個排係咪明玉幫佢抹

傅恒眼尾都唔想sai到爾晴大仆街

皇上始終係最大贏家
最後真係比佢講中左,瓔珞貪慕虛榮做左佢女人

袁春望又黎執死雞

收𡃁收著瓔珞真係無得輸

呢套咁既垃圾都咁多c9集集追
香港人真係食開屎

喺辛者庫做左咁耐苦工 後尾又做好多野傷身

都無用,無鳩

狗公望真係好撚煩

咁觀眾呢

無鳩用

袁哥哥

我愛你

即刻咁多負評 驚比狗咬 都係出返去先

仲要比皇上晚晚扑生左六件

明玉好pure好鄰家女孩feel

後期可能好啲
雖然有時傲嬌好可愛
但我而家好憎佢

根本一切都係爾晴自己攞嚟賤

除左狗真係唔知點形容

佢做既野
根本返唔到轉頭
十惡不赦

我諗唔到點樣洗返白

走住嚟屌
垃撚圾

有幾
瓔珞最後都係跟佢一世

袁春望真係好鍾意瓔珞

[乾隆都好仆街] 延禧攻略 20:30 (10)

LIHKG @ Android

個格好狗公

皇帝真係好撚賤，原本富恆話要娶櫻珞，佢反對，話咩門不當戶不對，之後佢自己食左佢，自打嘴巴

好on9
自己入嚟屌完一輪，冇人覆你，又話驚比狗咬
真係做乜9

佢係最愛瓔珞既男人

你地即管活在講兩句野就可以令人比雷劈死既ff世界

爾晴講得好啱

爾晴個表情

你知唔知你自己講緊乜鳩

佢嘅愛係想瓔珞成為佢想嘅咁
傅恒嘅愛先係真心想為瓔珞好

明玉白白淨

以為自己上左岸

槍斃皇上同爾睛就岩喇

其實真係
放棄好多野為左佢

執屍

皇帝我屌你老母又收割光環

瓔珞比雪吹足一日都唔死得
主角威能盡顯

又係你依d自命清高既人

唔俾富含食，自己食

首歌

明玉好正

屌啦星
仆街王上

執屍，有得屌啦

屌你皇上

狗皇帝 抽我瓔珞水

捧入房啪啪啪

變態佬

王上你仆街死啦

咁你自己解釋下個幕點講得通 當真係做左手腳比人cut左喇

賤皇上

李玉好正

爾晴講到好似以為唔駛跪人咁，明明係個官夫人之嘛

兵仔

皇上鳩已硬

凍冰冰屌乜鬼呀